2000000 除30000

點解

大家都唔肯付出
千幾二千人付出左血同生命

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

和理非只會參加合法和理非遊行

因為大家覺得香港大陸化後 仍然好過世界太多地方

true fact cant rebut